睇番929 金鐘

進化唔夠人快，一次比一次輸得人多

忍下啲字幕，值得一齊深思對策